有冇玩緊CMB嘅巴絲（124）而至少傷心快樂我自己決定

終於都輪到我

恭喜

原來又爆post

睇早場好開心， 睇完去食飯

一個人無壓力 起到就睇 起唔到就繼續瞓

即刻擺番首五月天黎做標題

不能同意更多, 少人又易揀位

你哋當可愛巴無到？

屋企附近有戲院真係好正 仲要好平

仲要平 無得輸
而家長沙灣做緊全日45蚊有時放工會碌去睇

遮同水樽x2

Yessss 睇完食個午餐行陣街 一個人的精采

成日要飲水 水樽好重要 買咗好多靚袋唔揹 揹背囊都係因為呢兩樣野

我通常會睇天氣帶把遮
我用開啲勁大把既縮骨遮打開遮到三個人所以女朋友係唔使帶遮
水樽...通常會變成珍珠奶茶所以唔使帶

帶咗都可以照飲 我飲完甜野都要飲水 因為珍奶都唔解渴

Same here。水樽必帶

佢間戲院新開全日都特價時成日都去睇

長時間去寶石戲院睇
太抵睇

9點就自己睇 有11點就可以約人睇
不過通常自己睇多 睇marvel 會睇4D 通常fd會嫌貴

我通常係會變左梳打水

有買靚背囊但唔想剩係揹靚背囊

很好,開完個新post又係時候收檔

我想飲汽水嗰陣都會買梳打水 打邊爐飲多多都唔怕

而家一係飲白罐或者梳打水
其他全部不作考慮

加檸檬青寧好正！！

飲茶/水

利迷揮手🙋🏻‍♂️

意思係飲有汽嘅野
我一日飲好鬼多水

你知唔知本書講乜？呢D叫攞歷史黎打卡咩？
首先你咁講我肯定你冇買果本書
第二咩叫場仗未完出咩野書？
你知唔知呢本書一開始個章係講乜？
係時間線呀。記錄6月9日到12月31日，反送中運動以黎發生咩大小事呀，即係好似69,612,616,71,721,831,101,111呢D重要既日子
我真係唔明你個思維係點
回望過去等於打卡？而且佢入面記載左好多感人,好值得睇既野係度，我希望你唔好誤解呢本書既意思同出書既目的
最後，贏先出書，D錢捐比細路好過
首先，呢本書係紀錄反送中既野，我覺得同贏唔贏冇關係。至於D錢捐比細路好過
咁你知唔知，蘋果係今次運動出左幾多力？
咁多報章 ，佢係唯一支持示威者，
而且冇被共產黨控制既媒體。
你睇下東方大公文匯果D，日日支持止暴制亂，
話香港示威者係暴徒，你覺得呢D報章係好？
蘋果根本就係報章媒體最後既護城牆,如果佢都玩完,我真係唔知會點。
再者，就算你唔買書，你D錢肯定會捐比幫我地既機構？
正如你會唔會唔食早餐去捐錢？
會唔會死慳死抵減少娛樂既消費捐比要幫既手足？
希望巴打你諗清楚我講既野
我想知你點睇 多謝

我知政治一講深入就會被人無視
希望其他人見到都可以覆下
我覺得思想係一樣好重要既野黎

lm

你邊位
做乜又識我

我都係 又要夾戲夾時間地點都係不了

其實睇到
但係我唔想係到傾政治
一係同人私chat 傾
一係出熱門 時事 政治台
大把都有得傾

我覺得大家都係用緊自己方法去支持嗰運動
我覺得回顧歷史會俾動力自己繼續行落去
唔係純粹打卡

有時放平日一個人去睇戲好正
反正一個人點都有位 唔洗預早book 最中意去百老滙電影中心 睇完再過隔離間cafe食Lunch睇書

正 我懶得岀遠 附近就算
不過電影中心多冷門劇

得罪講句，肥佬黎先後出賣咗同割咗勇武幾次，
同埋我想講就算係出書，你真係有跟開社運嘅話應該會知有批做開細媒體嘅前線記者/攝影師都會出書，同埋以佢地嘅人脈網絡絕對係會比蘋果更加容易同直接交到比最需要錢果班前線抗爭者。
要買書，要捐錢，都咪揀蘋果唔該

見上個post大家有講扮靚，希望巴打們唔好行錯路。

我意思係，唔好學尼條片，主持同改造後都好柒，要改就先從氣場入手。

同意你既講法
我真係好想香港贏呀無 論有幾辛苦都好
只要贏就值得
希望我地既下一代或者下下代
可以睇到我地係點贏 點樣脫離中共既魔爪
歷史係由勝利者編寫
希望呢段歷史你同我都有份編寫！

或者你咁講冇錯既
但係蘋果係報紙既內容同報導的確係值得我地支持
無論肥佬黎點割我地蓆或者屌我地都好
我覺得點都唔可以否認蘋果係黃媒呢個事實

。。。
你哋係咪對「黃」呢樣嘢去到一個走火入魔嘅程度

「黃」始終唔同港獨／城邦／自決／anything有明確政治主張嘅立場，對運動嘅深化而言，搞清咗自己到底想點，想香港變成點，而唔係一味叫自己「黃絲」，先係進化嘅根基

我知我係呢個感情台post講呢啲晒氣，我返高登先😓

我唔知你係幾時開始黃
如果2014 927你當晚在場 你就知佔中三子既尊制
當時亦會睇到黎智英既霸道 想將所有功勞攬哂
我極討厭大台 佢係確確實實去起緊個大台

我都討厭大台
所以呢場運動冇大台就係咁計
就係吸收左2014年既教訓 唔再死佔一個地方
玩be water

有咩得罪sorry

黃 的確 可以好深義
我都探究緊咩叫黃
但我肯定呢一句一定冇錯
就係 堅持先有勝利
放棄就只會失敗
或者我講既有唔啱
但一定要多聽人地既意見
自己總是認為自己係啱一定唔係好事

啱呀，老實講，我都唔知點解到今時今日仲要拎2014嘅黃藍二分法出嚟講，公民覺醒咗啲咩？淨係講黃藍係不足以建構唔到民主制度。。。（唔好講咩經濟圈，零售同餐飲對比起滬港通南下吞吐量嘅實際效用，真係作用微薄）

（肥佬黎同劉世良又搞啲黃色乜物乜物喇，睇見都憂心）

冇 傾政治就係咁
認真到一個地步 好易會同人嘈或者忟
btw好多謝你地肯同我傾
自從我們果次大喊一場之後
心情都好低落
有你地陪我傾下我都開人番D 至少有人傾下計
冇咁悶

困擾絲 竟然未訓
好開心見到你呀

我唔鐘意傾政治
我d同事全部話自己黃
遊行唔去 捐錢唔捐 食黃店 轉頭去食埋藍店
日日話黑警乜乜乜，自己收工就即刻返屋企咩都唔做
睇到我都灰埋 所以我一句都唔會想同佢地討論

佢邊有咁早訓...一個電話就唔會停

我今日都冇去
最衰要返工 我對你地唔住

明白 好彩我身邊D 朋友有 黃 有勇武
咩都有 就係冇藍
我真係好幸運

多謝近排我心情低落到一個點
有你地支持真係好好
無盡感激

自己睇 你禁我個名禁起底就知咩事

所以我成日睇天琦就係咁解
特別係民族黨發言 終身受用
我建議大家都去睇下

但明唔明係兩回事

多謝你我都愛你地

講真佢呢段發言對我而言
唔係三言兩語 講得清楚
不過已深夜 有咩明天再傾
早抖 困擾絲

其實佢論述能力麻麻地，同埋佢講嘅都唔係佢嘅idea，當時本記背後係有人指點佢地講啲咩，陳雲城邦論，到學苑民族論，加埋好多素人響雨革失敗後嘅所思所想，梁天琦係食正魚蛋事件光環，比佢有個機會幫當時嘅本土派做一個icon，其實就本土論述嚟講，更多默默做實事去push嘅人，如比689點名嘅果代學苑（其中梁繼平你地會熟啲），堂主，鄭立。。。仲有一批默默寫緊嘅人，我幾反對大家將所有光環比晒梁天琦，因為無論係本土論述，定係呢半年嘅勇武抗爭，好多素人做嘅嘢同諗嘅嘢已經遠遠超過佢

呢句真係正
btw 堅持到底，就是勝利

呢位巴打講野有D料
遲D再同你講

我睇心情，有時秒回，有時隔好耐，唔代表我唔中意你。

玩得太多 約得同屌得太多唔同女
開始覺得玩呢啲玩到好虛無 好似一式一模咁
突然想認真

咁係你既觀念同追求既嘢唔同啫
呢度大家都好認真

見過之後先咁？
佢有冇講番點解咁遲覆
佢應該心大心細唔肯定心意
或者個人上左船食自助餐
Btw你唔使瞓架咁夜

Call me one

181
重點

全日都出街咪唔覆Apps囉

其實由佔中之後到今次運動，大家都經歷左唔同既轉變
尤其起無大台之後大家諗好多辦法去尋找一個共識
其中不分化不割席，兄弟爬山各自努力都係想提點大家
同一件事上便每個人既觀點都有唔同，有人覺得好，有人覺得唔啱
但背後既理念就係希望大家有自己既方式去達到相同既目標
可能自己未必認同人地既方式，但唔會去阻止或者漫罵自己人
存異求同都係一種民主既慨念，明白每個人都有自己既主張
大家都希望自己既諗法見解會搵到認同,類同既人
不過有時起睇法上會好容易有偏差出現分歧
所以我自己往往都係我有我做，你有你做
大家做既方式會唔同，可能同我嗰套有差別
但一日未光復都未知邊一種方式先係有效既
唔係要去比較或者証明邊種方式先係正確
只係希望有多種途徑去達到大家希望既結果
黃色經濟圈好，黃媒好，文宣好，裝修又好，
只要大家肯去用自己方式去改變現況就係自己人
年輕人討論既時候往往比較激動，語氣都會重啲我理解
不過大家都係同路人，唔好太過在意輕鬆啲討論就好
相信呢度好多人都好關心件事既，只係因為想傾感情事先起呢個post啫

你on hold左就唔會好似係

佢係黎重擊A0巴

你就好似想人認命放棄爭掙咁但我見你又好堅持架啵
好矛盾

生命值-4000

你痴線 咁夜訓
咁早起身

都唔代表佢鐘意你

世事都被你看透了

咁好多人未執正之前都係咁上下既
只係有啲人未執得啱佢style啫，唔代表佢個底差

M到係會大絕黎嘛
不過巴打講果種可能係另一種情況

大家都要返工 係咪呀

唔係

成日覺得m到遲覆機借口黎
你話忙我會好接受啲

有關

m到心情差，容易心煩

有人問多幾問就燥，廢事搞到疆/好炆心情差就唔覆住

咁好放假？

有啲女仔m到會痛到變燥底
所以真係因人而異

辛苦了
夜深想搵人傾訴真係唔易
好彩有連登

反而有時係唔敢覆太密
驚俾人覺得我好上心，驚秒覆對方會有壓力

但有得傾電話好正
有時個女仔把聲好甜好正會有
短暫墮入愛河既感覺

講開呢啲 1118真係我接近崩潰嘅日子 抱住置之死地而後生嘅心態同fd岀去 體能無 裝無 得幾枝生理鹽水 都決定岀去 留埋msg俾屋企人 因為受夠嗰一個星期喺張床瞓唔到又喊到痴晒線嘅日子 記得嗰日真係好多嗰啲無裝嘅西裝友同OL 食完煙洗眼又再食過
唔知點講 嗰日感覺好複雜

有時好想加哂你地入TG GROUP
一齊傾下香港既野
有時情緒辛苦到爆煲好想搵人傾
不過唔知有冇人會傾

通常果段時間我又要準備定啲野去抵擋攻勢

近排都有幾個chat好多
不過個chat就close 攞contact 就唔應機
香港啲女連個we7 tg ig都巴閉過人

冇樣見唔敢有Feel住

求教路

加啦 你開我入

加油啊，我地仲有好漫長既路要行
呢一種係使命感，唔好俾心既呢團火熄啊
仲有好多人會同你一齊行落去

Exact7ly 聲好正嘅唐朝美女比比皆是

不過我本身都慣左處理啲情緒所以被發火都唔會有事
等佢下完火又正常番no hard feeling

高手

止痛藥,朱古力,暖水，唔飲得凍野雪糕之類所以要揀啲對方啱食既野
活動都揀啲靜態啲既因為根本會連行都唔想行

然後變左貓cafe group

果時JOIN D跑跑跳跳找屎咩

又痛，又漏M

你唔會準到exactly幾時黎架嘛
只係可以大約預既啫，有時有活動約好哂撞到正都無計架

試過去日本行程第一日就浸溫泉 好在浸完先黎 但黎足七日 返到香港仲未黎完

我啲女仔朋友完全唔理
聽日仲話行山

就算我唔痛 第一日都係唔會有心情覆機 只想攤喺床度

絕對係...

同樣遇過，去泰國玩但m到唔落得水
齋影相扮玩左

我啲frd仲問我你無預時間嫁咩
但我親戚很任性 話黎就嚟 谷足一個星期 係喺我去旅行嗰日先黎探我 咁可以點

兩個人就無咩所謂既，係有時一班朋友既話就難再改既
唔好意思一班人就一個m痛嘛,唯有俾佢啪定藥抖一陣先去
不過佢啲朋友都慣左，所以大家都識控制住佢暴走

有啲可以係第二日或第三日先係最痛同洪水大爆發

其實又真係睇人，唔係個個女仔都會痛

[member試過第一日去行大東山， 行到想嘔
[/member]

最兇狠試過起旅行前食藥谷左出黎先

你到底係巴定絲我好亂

當然係另一半
男子漢流血不流m

呢鑊真係天時地利人和
所以會揀睇下戲算

紅字得太專業令到大家都已經分唔清

巴但係講下溝過巴既心得咁

叫我姐姐

雖然人生而不同，但你地就當男女大不同啦
例如我有時打機or返工藍剔你，又代表打機緊要過你？會唔會諗得太過葡萄藤效應or蝴蝶效應？
只可以話男仔好少諗咁多，而女人會諗到世界終結時。

所以話女人真係好多嘢諗

黎啦黎啦

巴打有無試過約個高階過自己既女出黎
約完有d怯

你咁樣係唔會令到我驚㗎

唔好怯，怯，你就輸一世

好abc feel 真係唔識搞
D對話佢有時講既野我要google

諗起中學初戀就係覺得拍拖太浪費時間阻住我打機然後散佐

個女仔好愛我無珍惜

受緊報應

打咩機架

我估都係lol / 食雞果類

原來仲有人捉緊小精靈架

出到黎會講返中文架嘛
有時佢講啲難明嘅英文咪扮野兜下先唔好同我講你唔識
不過有心發展嘅咪嘗試學好啲英文 最好就學啲同佢興趣/工作相關嘅
加油

從新出發啦巴打

都睇人嘅
如果對話淨係得10%唔sure咁扮下都無壞
但如果係啲行業專有vocab咁咪老實講唔識囉

毒L比較少周街盪好快已經棄左
而家電話唯一得番隻食雞仲起度但都好少開，無自己友打會悶

唔識會google當學下生字

提子

我之前都試過dl過但玩左一陣就堅持唔到，感覺太Q

let's do it~~
但我鍾意吹水同拖人後腿

就係扭黎扭去都唔高分所以放棄左

上啦

我把聲應該點扮都女仔唔到
叔叔求抱大腿

完全唔會，建議打鐵襯熱，就算呢個禮拜唔出都約定下一次幾時先
因為過年又真係未必咁得閒

SAME

落地成盒

其實我英文都唔差 話曬做緊外資ibank
Host meetings 同外國call 都係英文

但有曬d生活上既英文就無咩exposure
好似某地方既出名野食呀
某d tourist spots

睇得出佢exposure 好大去過好多地方

已經唔係language 問題
Exposure 依啲佢唔介意咪得

你諗太多了

大好形勢，繼續約啦

了解下咩事先啦～
可能佢會有佢既原因既
當然前提睇你接唔接受

其實有咩問題 有時大家都有私人野做
飲完野醉佐第日訓足一日

已經一日覆唔到人
又未到男女朋友 唔通無啦啦同對方報備咁奇怪

對我黎講 唔秒回都叫遲

誠邀pt 女友拜年 無酬 但可以做返pt男友幫你拜年

塞住親戚把口

我覺得一日內有覆就ok 佢係過左一日先搵返我
我就會覺得係佢心入面都唔係幾重要 就算
我要做重要嘅人

其實呢啲野好多老鬼都知, 有心了解政治其實睇多啲書, 想知道香港發生咩情況就上返舊嘅高登post睇, 上連登學唔到野架, 連登嘅所謂政治post最多就係情緒勒索。

玩app傾一陣就變重要既人
佢既重要既人都幾低賤

OK 多謝你既建議

好矛盾 好鍾意獨立聰明個隻女仔
又有d傳統大男人主義 覺得自己要叻過對方

我鐘意女方叻過我

一月頭到依家

咁當然唔係一日覆一次

屎橋 通常會玩完

叻女真係好吸引

合理推測
陪女真係唔會覆

又話派彩
彩呢？

蠢既都會
叻既係重要野反而有分寸

無問題架，咁你隔左一日無覆人，到你想傾時人地都想知下點解隔左一日先覆都無問題架
人地唔係要報告行踪只係想有個知字起碼唔使嘥大家時間嘛

放低pw就會變多

我又諗起啲陰影

唉 最後都係人夾人

我都覺得太快投入左啫
對方可能未去到咁上心

咁咪變左留言板

有咩彩？

之前有玩marvel Tsumtsum 但已經停咗

應該係起呢度等我地分散你既注意力

成功捱到放飯

睇返tsumtsum 後面七/八頁我得dark fairy maleficent

我最想要始終係Elsa

唔好嚇我啦
我好耐冇match

停咗係指已經停止營運

Btw 話說我新ac 第一晚就有match

DC有睇 鍾意DC lego系列

成班起度和你吹

當日十二點左右 我巴黎

戲假.....

你確定係想要我密碼？
睇完一定要like架啵

有冇人而家message冇通知？
禁入去先見到？

咁遲嫁咩
希望佢唔係sales啦
好想約女仔去下街呀

我紐約

無like我係唔會放架

非常好

我好似報名都唔得，search唔到

開始好多FF喇

咁都俾你發現到

This is Gay

係爆肥型

你地match到人會點開場白
或者有冇絲打講下

或者有冇人講下見到個chat freeze左點掉新話題同隔幾耐

me紅巴

新手唔識玩 有冇人教我點delete 張相
Suggestions means match? 當有match既時候 對方會唔會都同時match到自己架

即係佢對你唔抗拒，有機會再見面了解多啲

至少要擺多一張相先會del到，佢唔容許你del哂

suggest係根據你要求既range內既對象，應該都係你都起對方既range入面
如果是但一便range唔中應該去左discover度

禁個紅色x

落選

頭腦 講野
一出聲就知佢識好多野果D

這些機會

如果你用worst case去諗都係無錯既
不過要有頭有尾同人解釋番都算係禮貌既一種
如果連尊重人都唔識仲講咩同人建立關係

都不是我的

我諗佢意思係如果對方係有女
咁佢唔洗再哂時間係呢個男仔身上

多謝巴打

咁match係咪要兩個人都心心左對方

當然加埋好口才
不過太叻會太離地
比如咩精通七國語言 ，琴棋書畫詩詞歌賦樣樣精，果D會真心驚襯唔起佢

無錯! 但呢個app有樣特別係人地like左你，你會見到
增加你考慮like back對方既機會

期待緊可以同女仔傾d唔係吃喝玩樂既野就得
同識照顧自己 對自己有要求有計劃

依隻app係咪要課金

等睇報告
希望係個啱心水既人

可以唔使，佛系耐性就ok

唔同階段有唔同選擇喎
想穩定可能A 想玩嘅就B
又或者睇你本身鍾意咩類似女仔

我係絲但揀B

感覺上應該會揀B, 因為我都係比較靜既人，再加個靜既會真係好靜

+1 覺得俾重視

唔課金既話有人like我 我係咪都會即時知

靜到有烏鴉飛過嘅畫面 •••

會每日１２點更新時見到
佢會show人地 "like you"

冇得睇住 就係要你課金先睇到

所以B好好傾好多野講對我好似比較重要

我都揀b 好傾同夾最重要

會係"suggested"定係"likes you"個版出現架？
唔該絲打

留意到絲打全部揀大隻funny guy
毒撚們知衰咩未

Suggested個度 ,likes you 要課金

likes you 會顯示有幾多人已經like左你，想直接知真身就要課金
唔係既話每日會有部份起 suggest度出現

唔夠資料答，我會咁揀
外表打和，然後我揀A，因為我個人有d怕秒回，我會覺得有壓力，唔秒回返你好似係我錯咁。

點留意倒
我唔覺wo

但大隻funny guy都揀人哋/match 完唔出聲

x2

毒毒都唔岀聲

再次覺得app嘛嘛 係到mon post仲好玩

Byw,請大家分清funny&fun

知，咪肥佬左囉

想要咩資料其實秒回有時都好hea

但求就手唔應該係你要考慮既野
但夠近真係易connect好多

掃哂呢度既巴打佢

龍票點賣

都要人掃得落我先得嘅

咩叫龍票

收花同liked有咩分別

近嘅先 約食lunch ok再直落睇戲 (u記頸巾） 完咗ok再晚飯

Fk 玩左2日 得1個like 喊了 我想問下絲打會擺咩相上去架？

放大頭自拍 旅行相 樣衰包包面都有99+like 了玩咗4日
但係都只係浮雲

絲打玩交友app真係easy mode

有時好難諗開頭傾咩好就算有match都唔識開頭

日日都無彩派

尋晚咪勁多人放pw

巴又like絲又like

之後冇架喇
好好珍惜

頂

玩得多開始進步左

係

依排好小match應唔應該重刷account
玩左年幾

姨咩姨

我淨係夠膽放背面 同攝影作品 驚比人認到我 事關見到好多中同男仔都玩緊

客氣客氣 絲應該冇呢個煩惱🤔 人地問咩你就答

咩 想知

玩得就無得驚

之前個ac都週均5-6 match 新ac為左搵stayc 結果搵唔到

收手啦巴打

如果你驚俾熟人撞到其實玩唔到架啵
就算相撞都係禮貌俾個X就無野

一個app都無裝既人睇乜鬼

你真係好有誠意去睇佢

平時咁多match
這是報應

下一條係１０分既常識題，有５秒時間作答

通常都好自然就問

呢個係問題唔係話題，零分重作

不愛寶寶你確定會係你既孩子?

很抱歉，但我的孩子不會是你的孩子，一定是她的孩子

不能同意更多

人地可能都係咁諗你

stayc 比次機會佢啦

呢度啲人都好吹得

所以咪無得like

我會毫不猶豫就X左

或者咁講，介意外表既到最後都係會見都係會介意既話其實咪仲嘥左大家時間

冇十個都五個 識但唔熟

都冇嘅 佢見到你 你都有機會見到佢㗎 打和

而家咁咪直情撞唔到人

低, 我已經掃過好多都係見過3-4個識only

可能會有個影動物相既人同佢match

撞過best friend 個ex，佢like我，我有like back，之後仲傾咗幾句update吓近況。
玩得cmb我assume大家都單身，佢都要有玩先會見到我。咁無所謂啦大家都有需要識人啫

又唔係真人望住你like 定 X, 尷左那?

影都冇添

真的嗎
咁咪要鍛鍊下

做人最緊要自信

間中都會既

佢去潛水

我今次真係愛莫能助我今次真係愛莫能助

職業後衞

呢度關係好混亂

應該一早要發現

放工就得閒加入討論啦

放工狗衝緊番去

去緊食團年飯

今日有，聽日無
盡情食自己

專業既毒L係慣左自己食飯既

係啊,我有屋企人架嘛

隻美容鴨俾我識穿咗佢手機就話自己係被人抹黑喎

咁你仲唔拿拿聲約佢食自助餐

即係網上有佢record ?

上賭船

HK junk call 有

記住鎖自己入廁所

有就唔會mon post秒回

其實有啲好奇，match到+攞電話唔係應該有好感架咩

但係起碼覺得對方個樣OK先架嘛

絕對要咁做啦，唔係實會俾人話

邊有咁多誤架

真係有男仔friend match既數量係我十倍有多

Search唔到

咁又無，專業毒L

年紀身高相既數量

咁好易search到profile

睇唔明

要睇紅顏本身係點 如果係嗰啲勁瞹眛就不了

我係

其實男仔一樣唔會第一個say hi

好得黎如果有自覺知道對方有女朋友會有啲分吋 而唔係一係兄弟就咩接觸都得

果個係你咋
我次次都有say hi 架

咁我之前的確係架

有興趣就say
一半半marginal就等佢say
無興趣就佢say都扮睇唔到

咁做咩要match 🤣

無時間睇like佐再諗

岩岩Down左

咁就唔得啦

17X 磅表示好樂意

我之前set pw之後有人問我真係195?

佢表示不能相信

其實我都唔知discover有時彈出黎既係咪巴絲,所以都無理到

有啲幾好嘅對象like咗佢又無反應

可能對方都係咁諗

我意思係我like咗佢 但係唔覺佢有like返我

咁都好正常姐
好出奇咩

難得搵到啲啱自己心水

你揀人 人揀你
個世界係咁架喇

但你未必都係人哋心水 唔好咁上心

你一拳打暈我

所以我唔係好明點解啲巴絲match到人傾計又出現阻滯 明明大家都覺得對方OK

睇黎今日大家好忙喎，仲係124

認真我都唔知幾耐無食過薯餅

我又參加

美心真的不了

原來已經重左 之前65kg

唔係一句當兄弟就可以無分吋

美心無食十年以上 因為真係好難食

Match 到都仲要人地肯覆 肯傾先得架
真係唔係咁易架

你確定?

因為你冇上水囉

比返餐lunch小妹

差幾多？

佢參加打暈我

不過好彩我樓下有間冰室既薯餅都同麥記既一樣

有興趣like返人又無興趣傾計？

能成為密友大慨總帶著愛

朋友的愛

大把咁既人喇
我遇好多喎

願聞其詳

pw?

我宜家咪返黎囉

why

咁大家傾落感覺如何?

咁派你去推爆個po

努力中

唔使做啊你?

我仲慢慢上升緊就黎180

前晚課左豆比你成為左秒回絲既亡魂

又唔見你課俾我

年少絲 我想喊呀
今日lunch夾左同事條菜食咋

小妹心都碎埋

你個人渣,食左同事條菜

佢唔係絲黎咩

佢巴

你地相差幾多到?如果你無所謂應該都有機會再發展
不過係爭在佢個人本身又係咪夠成熟去睇野

Lunch錢掉左落海無錢食野呀

但我絲

你地確定係討論緊同一個人？

我都唔知,但見你妹得好過癮我咪試下

都唔知班巴打做咩

男人黎

我都唔知你地做咩

咁都還好，唔會差太遠，有冇抄你牌啊

佢諗住絲打無望開始向巴打埋手

佢地match左唔等於ok架

唔關事都係志在睇其他人既profile姐
悶悶地咪充下___人數

所以先要pw

因為好多真係亂like,我而家都認真去睇

點解要拉埋我落水喎

前晚真係招魂儀式靈魂巴死得好慘

全軍覆沒佐 一個都唔岩 ？

咩格式

你試左未